【集思廣益】假設麵麵要set up a gofundme籌錢

有人係麵麵group建議麵麵可能差唔多係時候要諗定setup gofundme籌錢，假設麵麵真係要set up gofundme ac籌錢，有冇d細節要注意下

麵麵應該未決定好，不如我地依家幫佢諗定啦

籌棺材錢有無得諗
我夾1蚊

一手7500

支持呀TTfields治療部機好貴

依家好似話麵麵有機會有得做藥廠代言人，有得r 免費ttf機

Gichi

呢到有冇會計師可以幫到麵麵，定係其實唔使會計師自己都可以開funding ac?

一早block左2樓
麵麵咁可愛竟然都有hater，佢現實中應該係油頭毒撚無人理，所以先要上連登博出位擦存在感

當佢5毛處理